Начало Robotics Meetings
-----------------

#### Докладчик:

* Ганцев Иван

#### Цель:

Начать диалог внутри команды разработчиков, общая мотивация 
к обмену знаниями, опытом, и обсуждению насущных вопросов. 

#### Итоги:

Было положено начало. Намечен список возможных тем для обсуждения и докладов.
Создан [репозиторий](https://gitlab.com/aic.robotics/robotics-meeting)
для списка с темами и ведения лога собраний.

#### Материалы:

**Презентация:** [Robotics & Friends Meeting](../assets/1/Robotics_and_Friends_Meeting.pptx)

**Фото:**

![Фото 1](../assets/1/photo1.jpg)

![Фото 2](../assets/1/photo2.jpg)
